有冇人6/9個陣個上網失靈

完左個下又即刻好返

睇黎今晚都會出現類似情況

到時點搞好

身邊很多人同我都係
場地用左網絡屏蔽儀

用smt
果日全程冇事